[有片］美女英語標準發音！學英文必入！😍

G

要踢好波
就要同隊友好好cow通
就要講好英文
連狗咪移post

美女

係

果陣又幾正

我仍然愛佢